仲交稅個班垃圾死撚左佢好過啦

淨係識屌
屌撚完又淆底死死地氣咁比錢養班黑警同廢老

想救連登，試下依個方法

【測試】熱門新功能—行動篇

照交

垃圾

我地cctai未夠18碎唔使交稅

成班未戒奶

點樣唔交又無後果? 請指教

記得交多一蚊稅
佢地退番一蚊俾你個成本多過一蚊。

$1交稅法

罰稅屌你老母，樓主你係咪未返過工？未交過稅

我報完稅 寄左要交幾錢
係咪走唔到？

番工場唔使交稅

唉 你班波台看更咁低收入 唔會明架啦

有冇人仲未收到報稅表 稅單

+1 係咪唔洗交

集體唔交咪有用
可惜香港人奴性重唔可能做到

你on9?
係銀行直接扣, 銀行冇錢就搵你公司直接扣
你想做d乜?

條友真係未夠18碎

手足同你擋子彈
你仲返工係乜心態 偽黃港豬

你唔洗返工，或者未到去要交稅人工真係幸福

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

交到港共蝕錢係咪真？咁又唔同玩法